騰訊沒落證明左會派息既股票先係王道

qq 只係靠展望同未來原穩定收入黎搭棚，
根本就係傳炸彈遊戲。會穩定派息既先係正路股，
qq 只係大隻d 既老千股

700 高位跌咗 35%
睇你買左邊隻啫
939 派息都夠穩定，都跌咗30%

THIS

派息股派得咁少
但700，17年大把時間買啦
到上年/今年高位都升咗成百%
開始跌嗰陣到依家又跌得咁慢
大把時間放啦
放咗再買其他股唔好?

有客100入，去到470唔放，而家放賺少170萬

2隻都有貨呀Diu